請大家一齊寫不自殺聲明

幾日嚟有咁多「自殺」案，但係通通家屬都無進行過路祭政府戲都唔同你交足，大家幫幫自己

大家一齊係fb、ig，自己有做既社交媒體post不自殺聲明。如果有日不幸被捕被自殺，你既家人、朋友、呢個社會知道你係被政府謀殺

不自殺聲明範本如下：
----------------------------------------------------------------------------
本人在此特地聲明：
本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

-開放性水域
-無救生員之游泳池
-有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
-無安全護欄之任何高處
-任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
-任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點

本人恪遵下列事項──

-車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
-絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
-乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
-騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
-絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
-颱風天不登山、不觀浪。
-本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
-本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
-浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。
----------------------------------------------------------------------------

大家齊齊post，萬一有咩事可以幫你搞大件事佢

推

自殺？咪玩喇 我一日未見到清算黑警 未見到林鄭死全家 未見到支爆 都唔會死！！！

驚被自殺姐

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10